777唔放假就係唔想香港完全好過支那

個個等車返工， 都極多人自發幫手清理， 我相信777 宣佈停工實會多幾倍人出黎幫手。 可惜777只係支共既工具， 絕對唔係香港既leader